撐A贏既入一入黎

唔係入黎出牌/拗喇
係方便我block晒你班弱智仔呀

煩撚夠未ab夠未呀。 btw波台狗